農歷新年跟團番大陸係咩玩法？

老豆老母焗我安排新春跟團番大陸
有無人試過？係咪會勁塞車，又度度都無人？

坐啲垃圾車
坐到爛屎忽

睇你去邊, 去城市就無咩人, 車塞死你就一定

佢地聽D三姑六婆講完就以為真係得
人地唔係農曆新年去，我未去過都覺伏

話跟團廣東遊，實際地點未有

我連拜年都唔係好想'返'
啲人又唔撚熟
又要同佢哋寒暄
屌你老母
尤其是見到啲on9大陸佬開始對香港評頭品足就覺得煩
你哋生活鴞地獄冇資格出聲呀

快D屌醒我

點忍心屌你
btw你幫你老豆老母報算啦
自己咪去

跟團短線廣東省都係食同住酒店。 提議屋企人住靚少少5星級國際品牌酒店。都幾正

返過去就知香港呢個地方仲唔撚係人住

景點多人到嘔，景區附近勁塞車。

巴打 我都係 你去邊

未諗，有咩好提意

剪自己張回鄉卡鬼國通行證唔

啲位又撚硬 垃圾

試過去完唔想返香港呢個變態地方

其實唔差 食下hea下住酒店 除左坐車辛苦d之外好撚過係香港
當然你要揀番個酒店好少少同埋近近地既團

冬天北上
食沙啦你

廣東省其實冇野，最多消費加價兩三倍

大陸狗也不屌